香港四大天皇食霸王餐要留底一個洗碗找數，最後邊個留低?

華仔因為劉德華